下週其他國家比香港既旅遊警示會唔會被調高？

1. 警犬亂咁係遊客區掟催淚彈，仲舉旗警告開槍
2. 機場有大量街坊集會

呢個情況底下，香港仲算唔算安全既旅遊城市？
林鄭，呢三個月真係多得你唔少
僅僅三個月，香港既國際地位，聲譽，自由
比你一鋪清哂袋
第時落地獄有排你還